由細到大都懷疑自己係外星人

老豆老母矮
但係我勁撚高 冇做過運動
成個家族我最高
隻手又勁撚長 長到去膝頭
頭髮天生係啡啡金金地
讀書時期成日比老師屌我染髮
要老母寫信同校長講先冇左捉
岩岩上網查左
懷疑自己係昂宿星人

執返黎/帽事既

你老母識食

今世送我黎地球歷練
我死左之後就接返我

個樣有咩唔同 有咩特別

你似係昂久星人多啲

大唔大隻先

都係唔講咁多 驚暴露自己身份

神回

你係你老豆老母執返黎啫， 外咩星人

靠你救地球了！

樓主你只係輕度弱智
仲有得救
唔好放棄

劉備？

你係黎拯救地球㗎

你老母屌過隻狒狒咋掛

你唔夠訓就早啲訓

我建議樓主就唔好驗DNA啦
驗下個腦先

可惜智力 都係一樣

依個世界靠你打救

你阿哥有冇喺呢度／高登開過19 post?

我係大波星人